[{
    "theme": "Beter slapen üò¥üõå",
    "questions": [{
            "question": "Wat neem je soms ‚Äòs avonds om beter te slapen? Het is ook een drankje üç∑",
            "answers": ["een slaapmutsje"]
        },
        {
            "question": "Wat doe je als je slaapt zonder wakker te worden?",
            "answers": ["doorslapen"]
        },
        {
            "question": "Hoe voel je je als je echt g√©√©n energie meer hebt?",
            "answers": ["energieloos"]
        },
        {
            "question": "Wat moet je doen als je de voorbije nachten te weinig hebt geslapen?",
            "answers": ["bijslapen"]
        },
        {
            "question": "Wat tel je soms om beter te kunnen slapen?",
            "answers": ["schaapjes"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je het als je begint te slapen?",
            "answers": ["in slaap vallen"]
        },
        {
            "question": "Wat doe je als je lang slaapt zonder wakker te worden?",
            "answers": ["doorslapen"]
        },
        {
            "question": "Wat doe je als je blijft denken aan problemen in bed?",
            "answers": ["piekeren"]
        },
        {
            "question": "Wat doe je in het weekend als je geen wekker zet?",
            "answers": ["uitslapen"]
        },
        {
            "question": "Als je niet meer moe bent, ben je...",
            "answers": ["uitgeslapen"]
        },
        {
            "question": "Hoe noem je een korte slaap in de namiddag?",
            "answers": ["een dutje"]
        },
        {
            "question": "Wat doe je als je extra slaapt na een korte nacht?",
            "answers": ["bijslapen"]
        },
        {
            "question": "Wat gebeurt er als je klaar bent met slapen?",
            "answers": ["wakker worden"]
        },
        {
            "question": "Welk toestel maakt je wakker in de ochtend?",
            "answers": ["de wekker"]
        },
        {
            "question": "Je hoorde de wekker niet en bent te laat. Je hebt je...",
            "answers": ["overslapen"]
        },
        {
            "question": "Hoe ben je als je meteen actief en alert bent na het wakker worden?",
            "answers": ["klaarwakker"]
        },
        {
            "question": "Hoe voel je je als je extreem moe bent?",
            "answers": ["doodmoe"]
        },
        {
            "question": "Je wordt snel wakker van geluiden. Je slaapt...",
            "answers": ["licht"]
        },
        {
            "question": "Maak een zin: wat zegt de dokter tegen hem over zijn slaap? (niet te laat)",
            "answers": ["Volgens de dokter moet hij vroeger slapen."]
        },
        {
            "question": "Maak een zin: wat is haar slechte gewoonte voor het slapen? (geen koffie)",
            "answers": ["Zij drinkt te veel koffie voor het slapen."]
        }
    ]
}]
